[海翡翠包裝騎士]二月十五日快活谷八場賽日討論區

10場有9場a1

十三少

Jump

13少

大熱比狗賭

全部大熱q 都執到400

星期三幸運年年

買冷輸到仆街

羅理雅做乜尻今日

依度一個

加多個

未場真係劇本嚟

唔好阻止我星期三賭雷超
始終雷超未有表現 過兩三日真心講下點解要佢

支持

不如派俾我

New post lm

臨場見飛 飛撚返自己心水 比夠一打膠自己 今日買冷門輸死 反而自己個條無買

Lm

第九場唔係中咗 QP 咩 ?

發盈喜第9
西拼第2，由贏變輸

巴度 一道 罰兩日加兩萬

最後跑埋 15, 19 號兩日走得

賽 後 新 聞 ： 歡 欣 拍 檔 四 腳 朝 天

尾 場 賀 賢 訓 練 的 「 歡 欣 拍 檔 」 於 行 出 跑 道 時 ， 拋 跌 鞍 上 人 蘇 狄 雄 ， 並 走 回 頭 路 差 點 撞 到 緊 隨 出 跑 道 的 「 老 友 威 威 」 ， 其 後 因 跣 蹄 四 腳 朝 天 ， 之 後 又 起 番 身 並 被 工 作 人 員 捉 回 ， 此 駒 因 走 脫 退 出 ， 轉 投 大 熱 門 跑 第 二 的 「 爭 分 奪 秒 」 ， 轉 投 的 孖 寶 中 安 慰 獎 及 中 六 環 彩 。

兩 騎 師 大 激 鬥 ！ 郭 能 報 番 馬 術 賽 之 仇
一 條 線 之 微 氣 走 雷 神

沙 田 馬 場 這 天 （ 1 1 日 ） 下 午 跑 周 末 日 賽 ， 第 一 場 為 四 班 1 6 5 0 米 泥 地 出 現 兩 大 騎 師 激 鬥 場 面 。 結 果 郭 能 操 刀 、 蔡 約 翰 馬 房 的 「 安 友 」 險 勝 雷 神 莫 雷 拉 座 騎 「 和 諧 氣 氛 」 ， 單 Win 及 組 合 獨 贏 A 1 分 別 派 4 9 . 5 及 2 2 . 5 元 。

郭 能 的 「 安 友 」 今 場 負 1 3 3 頂 磅 下 仍 沿 途 前 置 ， 直 路 一 早 突 圍 ， 但 雷 神 之 「 和 諧 氣 氛 」 亦 急 不 及 待 轉 彎 加 速 ， 從 外 叠 殺 上 ， 兩 駒 單 打 獨 鬥 ， 「 安 友 」 臨 尾 稍 稍 佔 先 ， 但 觸 線 一 步 看 似 平 頭 。

最 終 影 相 結 果 出 來 「 安 友 」 仍 以 一 條 線 之 微 影 贏 「 和 諧 氣 氛 」 ， 4 歲 英 國 自 購 馬 打 開 在 港 勝 門 ， 至 今 兩 戰 泥 地 1 6 5 0 米 得 一 冠 一 亞 ， 此 項 路 程 最 為 擅 長 。 蔡 約 翰 馬 房 因 此 連 勝 5 個 賽 日 ， 而 郭 能 亦 一 報 剛 周 五 （ 1 0 日 ） 晚 「 騎 師 馬 術 接 力 賽 」 不 敵 雷 神 之 仇 。

今 場 二 至 四 名 順 序 「 和 諧 氣 氛 」 、 「 駿 瑪 」 及 「 旅 遊 大 使 」 ， 四 重 彩 派 3 4 , 2 6 8 元 。

賽 後 新 聞 ： 莫 雷 拉 四 Ｗ 連 贏 4 0 日

【 本 報 訊 】 莫 雷 拉 隔 晚 騎 師 王 賠 率 罕 有 地 熱 到 只 得 1 . 2 2 倍 ， 開 盤 手 果 然 冇 睇 錯 ， 昨 日 莫 雷 拉 贏 四 Ｗ 創 下 連 贏 4 0 次 賽 事 的 香 港 賽 馬 紀 錄 ， 跑 完 第 九 場 已 提 早 封 王 ， 頭 馬 分 別 是 沈 廄 「 華 麗 再 現 」 、 文 廄 「 笑 春 風 」 、 蔡 廄 「 喜 悅 繽 紛 」 及 「 翔 惑 」 四 匹 大 熱 門 。

文 家 良 說 ： 「 『 笑 春 風 』 來 港 後 狀 態 算 來 得 快 ， 適 應 水 土 也 很 快 ， 牠 本 身 具 備 質 素 ， 上 場 若 非 排 外 檔 要 走 蝕 位 ， 賽 果 如 何 也 是 未 知 之 數 ， 我 希 望 馬 兒 繼 續 進 步 ， 並 希 望 評 磅 員 輕 手 一 點 ， 不 要 加 太 多 分 就 好 了 。 」

至 於 莫 雷 拉 另 一 場 頭 馬 「 喜 悅 繽 紛 」 ， 馬 主 好 玩 得 團 體 成 員 羅 德 榮 說 ： 「 『 喜 悅 繽 紛 』 是 自 購 新 馬 ， 今 場 在 二 班 取 勝 獲 得 額 外 獎 金 7 5 萬 ， 希 望 牠 能 好 似 我 之 前 養 過 的 八 捷 馬 『 盈 彩 繽 紛 』 。 」

無馬跑的星期天

莫雷拉做騎豬王嘅日子就係我輸錢嘅日子

憶 述 寒 流 下 作 戰 ！ 幪 面 騎 師 ： 塊 面 僵 晒 講 嘢 有 困 難

原 以 為 今 個 冬 天 不 太 凍 ， 點 知 近 日 寒 流 襲 港 ， 沙 田 馬 場 清 晨 時 份 氣 溫 極 低 ， 加 上 天 陰 冇 陽 光 ， 北 風 吹 起 都 幾 難 頂 。 啱 啱 榮 升 第 二 任 父 親 嘅 潘 頓 就 非 常 小 心 ， 朝 早 6 點 幾 操 完 馬 就 即 刻 返 騎 師 宿 舍 ， 費 事 凍 親 。

好 多 騎 練 昨 晚 （ 1 0 日 ） 去 咗 機 場 博 覽 館 睇 馬 術 大 師 賽 ， 潘 頓 就 反 而 馬 場 、 醫 院 兩 邊 走 ， 探 望 太 太 Nicole 同 初 生 囝 囝 Cash ， 冇 時 間 去 睇 show 。

潘 頓 話 母 子 非 常 健 康 ， 周 日 （ 1 2 日 ） 就 會 出 院 ， 咁 啱 禮 拜 日 冇 馬 跑 可 以 放 假 ， 接 至 親 返 屋 企 ， 佢 話 呢 幾 日 天 氣 寒 冷 ， 作 為 一 家 之 主 ， 一 定 會 好 好 照 顧 全 家 ， 絕 唔 會 畀 佢 哋 生 病 。

講 開 凍 ， 唔 少 人 都 記 得 舊 年 1 月 2 4 日 ， 香 港 出 現 半 世 紀 一 遇 嘅 寒 流 ， 氣 溫 跌 到 得 番 3 度 ， 加 上 落 住 雨 ， 潘 頓 話 當 日 跑 日 馬 真 係 好 難 頂 ， 凍 到 要 幪 住 面 上 陣 ，

當 時 頭 場 佢 騎 「 自 動 導 航 」 跑 第 4 後 ， 感 覺 條 跑 道 好 似 大 雪 櫃 ， 解 鞍 時 練 馬 師 方 嘉 柏 急 急 腳 走 埋 嚟 ， 問 點 解 跑 唔 到 三 甲 ， 潘 頓 話 自 己 打 晒 冷 震 ， 塊 面 僵 晒 ， 連 開 口 說 話 都 有 難 度 ， 好 彩 當 日 能 夠 跑 晒 1 1 場 賽 事 。

琴日係熱 win 多, 但係都有唔少冷門入位

邊個做騎王嘅日子都係我輸錢既日子.

莫艾誠不如過澳門發展算啦
俾arrogant尚多湖獎星明月千里呢埋你騎 你應該都會騎到輸曬

好似係頭馬向外斜跑喎

頭馬好似大把係手wor

我都有諗過
但係杜拜個濕鳩地, 蝕少少都唔得
直鏡西拼係轉咗3條跑線,仲要重磅全程外疊，佢蝕咗好多，所以我又唔覺頭馬好勁

最開心係方仔條仆街食唔到

蘋 馬 人 ： 刨 馬 切 忌 一 廂 情 願

本 周 中 夜 馬 是 跑 馬 地 百 萬 挑 戰 盃 最 終 回 ， 為 期 達 半 季 沒 有 了 過 去 的 商 業 贊 助 色 彩 ， 由 馬 會 出 獎 金 籌 辦 。 理 論 上 沒 有 了 商 業 贊 助 的 限 制 及 顧 慮 ， 馬 會 辦 百 萬 挑 戰 盃 的 規 模 和 形 式 應 具 有 更 大 彈 性 ， 可 惜 馬 會 未 有 作 出 明 顯 改 革 ， 百 萬 挑 戰 盃 在 提 升 快 活 谷 賽 事 的 看 點 和 話 題 方 面 ， 未 見 產 生 實 際 效 用 。

在 競 逐 百 萬 挑 戰 盃 最 佳 排 名 的 馬 匹 中 ， 今 次 有 份 正 選 出 賽 的 包 括 暫 時 領 先 的 「 開 心 駿 馬 」 ， 暫 排 第 四 的 「 開 心 有 你 」 、 第 六 的 「 包 裝 騎 士 」 、 第 八 位 的 「 翡 翠 紅 星 」 及 第 九 位 的 「 越 影 」 ， 巧 妙 的 是 各 駒 仍 有 成 為 挑 戰 盃 冠 軍 ， 以 及 打 入 三 甲 的 機 會 ， 幕 後 刻 意 安 排 在 最 終 回 上 陣 ， 爭 標 鬥 志 不 用 懷 疑 。 無 可 否 認 ， 暫 時 有 4 6 分 領 先 的 「 開 心 駿 馬 」 ， 牌 面 上 有 頗 大 優 勢 成 為 今 季 百 萬 挑 戰 盃 狀 元 ， 該 駒 今 季 六 戰 谷 草 獲 兩 W 三 P ， 若 今 場 跑 首 本 的 1 6 5 0 米 勝 出 ， 即 穩 奪 百 萬 挑 戰 盃 。 不 過 ， 若 「 開 心 駿 馬 」 這 場 賽 事 未 能 跑 入 其 四 ， 也 有 機 會 跌 出 三 甲 。 告 東 尼 剛 於 上 周 夜 賽 連 珠 炮 發 ， 獲 得 從 練 以 來 第 1 , 1 0 0 場 頭 馬 ， 以 告 仔 性 格 ， 相 信 「 開 心 駿 馬 」 必 會 全 力 爭 盃 。

姚 本 輝 對 競 逐 百 萬 挑 戰 盃 亦 虎 視 眈 眈 ， 「 開 心 有 你 」 、 「 包 裝 騎 士 」 和 「 翡 翠 紅 星 」 分 別 列 陣 三 場 不 同 賽 事 ， 三 駒 勝 出 均 有 機 會 成 為 挑 戰 盃 盟 主 或 打 入 三 甲 。 其 中 過 去 七 戰 谷 草 未 失 三 甲 的 「 包 裝 騎 士 」 ， 將 與 「 開 心 駿 馬 」 同 場 交 鋒 ， 兩 駒 同 樣 是 前 領 帶 放 跑 法 ， 短 兵 相 接 必 有 惡 鬥 ， 更 是 直 接 主 宰 挑 戰 盃 誰 屬 的 關 鍵 。

百 萬 挑 戰 盃 的 爭 標 形 勢 ， 難 免 會 影 響 公 眾 馬 迷 刨 馬 。 然 而 ， 幕 後 爭 標 決 心 只 能 作 為 其 中 一 個 考 慮 因 素 ， 還 需 結 合 排 檔 、 負 磅 、 馬 匹 狀 態 等 等 因 素 一 併 考 量 ， 投 注 時 切 忌 一 廂 情 願 。 事 實 上 ， 百 萬 挑 戰 盃 首 三 名 馬 的 馬 主 ， 可 以 瓜 分 合 共 1 0 0 萬 元 的 賽 事 獎 金 ， 獎 金 當 然 難 與 級 際 賽 相 提 並 論 ， 但 獎 金 和 名 譽 在 鼓 勵 幕 後 部 署 馬 匹 於 快 活 谷 出 賽 ， 仍 有 一 定 正 面 作 用 。

目 前 比 較 重 要 的 級 際 賽 事 ， 都 集 中 安 排 在 沙 田 上 演 ， 跑 馬 地 賽 事 的 水 準 普 遍 較 低 ， 高 水 準 的 高 班 賽 亦 偏 少 。 既 然 百 萬 挑 戰 盃 由 馬 會 舉 辦 ， 實 可 探 討 下 季 是 否 有 提 升 賽 事 可 觀 性 的 空 間 。

睇好隻「開心有你」會贏冠軍

新人報到有咩注意

注意要畀心水同睇法

是但一樣都得， 睇法相對重要d

sure

海之濤拉西

New hand lm

新人。無心水 純等巴打們帶我贏

靠你地俾心水我，岩岩學買馬仔
星期三有咩馬一定要買

上場買海之濤輸左今次換拉西實大熱啦

貓又話出賽後評

出左啦 上個post
近期會少啲上來
貓有心事

乜心事？

沒有歌
怎敢說心事

決定做爭分奪秒fans

太屈g

點戒賭呀
星期三雷超初跑1650又要搏 我閃返三班1800又有機 喜俊寶又唔知係咪真係廢完開始黎料
星期日又有大賽 我年又上1400

有無tips

貓去澳洲 沒心情了

伸手

引誘

美麗之友
開心有你
海翡翠

嫡愛寶排十二檔呀蔡話安荃地去博弈下喎

3 x 4 wp

嫡愛寶痴線/上次大外一氣

貓去澳洲，你無得去
所以無心情

等我推下post先

嫡愛寶谷12檔贏過
21檔都唔洗驚

agger

屌，你又咁誇張，真心隻馬加左眼罩好勁

嫡愛寶質素超群今次唔會熱 好重注
安荃又係 賺哂體力同級數
精算搏奕 越黎越靚 內檔 三甲穩

啊蔡精兵制 簡簡單單唔洗諗

包爺cheers

屌，真心，安荃上季千八同咩對手跑，休出仲好，有大閘又賺體力

精算博奕好係，終於有好檔，同場馬唔叻

三月尾我先去

蔡神3x7 wp 等收錢

獎星唔去杜拜留係香港做乜q
馬主係咪傻q咗，2000過到明月先算啦
1600想再偷多場g1諗下好啦
勇態一過,你想win都難

吹奏埋呢一兩日好，唔好亂黎
大情人咁有咩為

屌 你早講

可唔可以del cm

屌 咪當派水比人 大家熱食lo 齊齊中

嫡愛寶個眼罩一加落去，跑高好多班

追我欖

成個馬房追！

咪係
自己查返曬嫡愛寶前一場泥地輸比咩馬
贏佢隻馬又同馬咩馬跑

果場好多快馬
怕唔怕快步速燒死?

雷超係咪等五班

霍利時會定期上嚟同我地講下馬
建議你問得佢會好啲

等待專家解答

方仔真係好廢
谷草王得隻越影爭下百萬挑戰杯
人地告仔，笨輝少10win但係有幾隻爭緊

抵你食唔到西拼個win

新手lm

唔好再唱，過埋今次唔吹，嫡愛寶3賠已經好扺買

百萬挑戰盃個計分方法係點 ?

頭馬 15
第二名 6
第三名 4
第四名 3

聽晚會講下

等你又吹奏

有無咩冷馬好買

雷超

霍利時專業分析

第5場之後買巴度玩多2日就無得玩

輸極有限

星期三留意馬房
姚 苗 沈

唔好咁大聲啦

馬身短少精桿，一定係長途筋骨馬，腳法唔太好，出腳一般不過加程可以試下，佢分分鐘2200先識贏

我再係到大聲講多一次嫡愛寶大船已開

好鐘意巴度
成日幫我中到半冷馬
唔好走啦

文家良都陰陰濕濕

明刀明槍蔡約翰

單打獨鬥 賽績優秀

沈 強陣！

群駒密礲 不能作準

東呢？
沈馬房可能太熱。。

沈擺到明話你知佢出擊咁
方仔會唔會有冷箭

軍歌退出

最尾三場 沈 炒飯配
呢個情況有啲熟悉

千算萬算，都唔夠我隻精算博奕
排3檔惡過狗

點熟悉法?

蔡神個幾隻都好惡

撚有咁多發明小子，喜益善
迷蔡啦

咸成雞翼又做馬我屌哂佢地老母

嫡愛寶派錢了5.7

唔買嫡愛佬 唔好話自己識買馬，有2賠 好撚過買波盤 輕鬆收錢

出閘快12檔殺埋來
沙田有場3疊 得佢唔斷 級數就係級數

大外一氣嫡愛佬

嫡愛寶全程三疊被人頂 轉彎推一推 彈開3個馬位 睇泥輕鬆贏馬 嫡愛寶第一 小邦邦同順勢寶影相睇下邊個第二 開心有你第4p都無埋

軍歌退出
3場4換上辣得很

不了

沈有幾隻用巴度

吹埋今日唔吹奏，係嫡愛寶，我諗係12檔先咁好分，正如步步友跑千二，有class 就係有class，贏你就贏你，輕鬆揹雷狗返黎

上次1.8輸個鼻，今次有4倍扺買，形勢差唔多

本身想車 因為老細比左貼示話會有份拉頭馬 包爺吹奏埋 而家要大車

議長個場已經見到班底

真心重注
嫡愛寶應該無得輸

我係唔撚明d人點解1.8排2檔走去排隊買
11/12檔有4/5賠唔買，屌隻馬外檔得嫁喎
上次12檔照贏你啦，佢都係大外一氣

因為會覺得唔應該咁冷
可能有問題
成日都係聽D朋友咁講

屌你老母 唔好再吹啦 大情人我已經食少左啦 嫡愛佬無2倍就慘

大摩真心世界級，佢贏馬唔會太熱有啲分頭，一隻已經夠夠蔡幾win乘埋

大情人真係過份，我條孖寶

冇人講Paul
冷食啦

屌 難得牙包同路，我蔡3x4 wp算了
三隻都好精兵制仲好 唔洗諗邊隻得唔得
Gogogogoo

一月Paul 失靈，害人不淺

食辣椒

情人節嫡愛佬，啪啪啪

一場隻大龍騰古古怪怪
咁又返到去48分

馬克羅斯 沙gem邦 轉細場

吹奏埋今日好，聽日d伸手黨黎到，就唔提

新人留下名
R1.鐘意隻飛馬看花，返谷跑1200應該最啱依隻馬，加蔡明紹放頭不錯，依個檔應該夠快搶放，冷冷地個位置幾值博

on9，星二快勝3.8
嫡愛寶3.9

一隻贏過一隻無贏過，越贏越冷

時間仲早
可能嫡嫡今晚得返2.5

神童騎

點睇順勢寶

跑呢個分區唔洗對住班2班惡野
有得鬥下

情人節派錢有嫡愛佬

順勢寶都好
我嫡愛同你1q返

順勢寶點同嫡愛寶比啊 笑死我

手足
兩個問題
呢場係1000 你點解會覺得1200 馬搶唔出 會1000中檔搶出 ？？

入面隻隻快 你預佢咩位 ?
利申：要我美

順勢寶。。。塞呀！！

嫡愛寶大外一氣

順勢寶雖然執到一檔
但係入面好似塞過紅隧
又勇少爺皇龍 出唔出到

依隻馬都係睇出閘，出唔到閘好似上場1000咁，出到閘直路夠長應該可以守到好位蝕小啲掛
留名學野

想搏一搏隻馬克羅斯
晨操好似冇上場直路咁閃

所以12檔個隻我唔係太驚
你行紅隧,我行西隧
點計都係西隧嫡愛寶快過佢個終點

咁1000 7檔的確係好過1200 7檔
唔好預佢搶啦 1-2-3 號實快
跟可能仲好

呢個比喻

上場閃到
通常成村人等緊啲馬 發覺最後都失望而回

撚頭鑽石去馬 上場子彈咁
我驚食埋你個位咋

聽日唔洗買嘉琦bb啲馬，佢今晚騎我快放20.88，不過放心我段段有

怕左騎嗰個

蘇偉腎都唔驚啦 我驚咩

煲兄好仁呀

真心好扺死個比喻，坐穩未，大船就開

準備就緒宣佈退役

準備就緒 準備好未

賣去杜拜定唔跑

仲有4.2😂

唔跑

咁先好嘛
有得分

狗會又廢咗隻嘅泥地馬

4.2 再加注啦
錯過今次以後得番1.9

姐係咁 我之前有提過嫡愛佬 請大家唔好買，得返4賠，請比8賠我all in

時間尚早 呢隻野開跑前應該2倍左右

咪撚發夢啦 8賠
伸手黨大大野 聽日又兩賠

屌 好撚狗阿

明 晚 谷 草 賽 事 用 C 欄 ， 天 文 台 預 測 日 間 天 晴 ， 估 計 場 地 掛 牌 仍 為 好 地 。 跑 法 ： 睇 番 最 近 1 2 月 1 4 日 同 一 移 欄 賽 事 ， 中 內 檔 馬 佔 盡 優 勢 ， 一 檔 馬 更 加 半 數 入 Q ， 其 中 「 快 樂 神 駒 」 、 「 金 飯 碗 」 及 「 萬 馬 飛 騰 」 都 係 藉 一 檔 之 利 贏 馬 ， 就 算 居 中 後 上 馬 如 「 金 飯 碗 」 、 「 蒜 頭 爺 爺 」 及 「 萬 馬 飛 騰 」 都 係 貼 欄 慳 位 後 衝 贏 對 手 ， 走 外 叠 好 蝕 底 。

馬 匹 ： 今 戰 列 陣 馬 中 ， 第 二 場 「 聚 歡 笑 」 過 往 兩 次 排 一 檔 均 贏 馬 ， 今 仗 又 抽 食 糊 檔 位 ， 可 爭 季 內 第 三 W 。 另 外 ， 第 四 場 「 多 多 勁 驥 」 曾 兩 勝 谷 C 欄 ， 快 馬 抽 埋 二 檔 好 位 有 力 放 到 。

想all in嘉應之友
求屌醒

咁又唔洗既，跑馬有落場跑就有機會
我都唔敢講死話嫡愛寶一定得，不過佢有4倍好扺屌，話哂今季贏得，上場串q 同加州議長，你攞加州議長係呢group分分鐘1.8

可能更低。。。。

你唔好唔記得，佢輸加州議長2個幾馬位，加州議長1檔賺哂黎贏，相反嫡愛寶11檔133磅輸，咁佢仲後追走疊輸，根本好超，依家有大樹有5賠，點解唔買，呢隻馬未試過5賠

新手入場
求指教

睇翻過往跑法
R1
3 海之濤 5 辣辣椒應該一開始就由頭爭到落尾

1 特務飛龍 同 2 美麗之友 應該緊跟在後

4 飛馬看花 7檔如果夠力可能追上第3/4

4 飛馬看花 同 6 創意寶 似係有機會爆個隻？

加上今次海濤雷神騎 我覺得

似係 3 > 5 > 2 / 4 / 6

利申 9up
求賜教

呢個場地信個欄多過信隻馬

支持講睇法

good try

R4 瀟洒兄弟都近

唔識計佢近係因為減左十磅定真係有質素近
個人覺得呢組好多馬可以秤先過佢啦

我就覺得隻馬試好左擺係前面走
加上配巴度 覺得有d機
拖腳啦

巴度好似騎埋走人

R4

野孩子 上場走去跑田草梗係輸啦 今次跑翻贏馬路程 仲有個3檔 跟前守好位 入直路攪掂 有雷神咩飛 10幾倍值搏

你知我意 上次贏得輕鬆 今次要跟進

馬po摘名

我係到

偽毒貓

訓身

me

成粒鐘得4個會然

大部份都係跑即場, 好少玩預售

聽晚就人山人海架喇

風b

係
賽前傾馬先最正

今日個個都有人陪

大家加陣知邊啲偽毒了

當家頭 包家頭 獎字頭堆清去左邊

利申：我無

連霍清都有比卡超陪

聽日有雷超

邊有女
準備緊專業分析

專業分析

威震天睇黎要拖拖

唔知邊期專業分析有q中架

我年>F

真係跟左

雖然唔係期期中，但係係霍清期期都寫
呢種精神好值得我地學架

比人屌到我唔敢寫

邊條仆街屌你
香港好似有言論自由

有啲輸打贏要 印象

個個手足都有女陪

驚乜呀 又唔係逼佢地跟

唔中唔比寫
我夠想寫乜中乜啦on9

煲兄 食飯專心啲啦

嘉琦bb話中段比我回回氣未段直爆21秒63

咁我十年都唔洗寫一次了

如果我寫
我今期會寫上次都有份既野孩子 上次都有寫
縱橫大地
我閃(留比霍清寫)/英勇大師

爆得勁過我旺

準備吹奏風采辣得很多多勁驥精算率然好健康

準備吹奏星期日隻黃紙馬了
大家知唔知係邊隻！

神啊，可唔可以比個8檔歌神

容天鵬其實點練馬
傲飛星可以5win無p

準備就緒

吹左星期三先啦

嫡愛寶！啪啪啪

呢隻我不了

卡洛b成日話佢天才馬

條氣唔順，我一追再追

講左幾百次泥地千二1檔唔係賺

咩級數呀
輸比隻咩馬 再諗諗呢組咩對手

如果唔係賺，咁嫡愛寶咪好起

嫡愛寶就一定係要梗，我理尻得你邊個講
4.6倍我開會錯過囉，佢點都後追，十二檔大外一氣仲好

呢隻馬真係唔識
好驚佢殺咗我個隻

單身狗留名

澳門返嚟又要度馬，最近成日過去玩三公

拖下啦
會唔會過關起個孖 位置過關
容子KC

今晚好多人無上來

容蔡一家親

嫡愛寶 千二磅馬一出閘啲馬都鳩縮啦
讓比佢泊車

聽晚有冇人入馬場？

自動埋欄

好耐冇過，邊間有三公

得me斯人獨憔悴

最後吹奏嫡愛寶
過左2月14唔撚再吹奏
5賠真係好撚扺

金莎

原居盟友咁熱

阿腎次次吹完 保證大熱

羅手馬

霍利時專業分析
第 2 場 - 毓秀讓賽
2017年2月15日,星期三, 跑馬地, 19:45
草地, "C" 賽道, 1650米, 好地
獎金: $840,000, 評分:60-40, 第四班
君悅灣：俾杜利萊騎2檔都變到啤酒園同觀眾give me five啦
領航大師：最佳拍擋潘狗寧願唔騎呢場都唔騎佢 都知道呢場唔洗睇啦
雷超：之前霍廢中係咁亂試路程 垃圾如佢依家先意識到雷超唔係短途馬 所以之前點輸其實都不能作準 上星期日霍利時on99咁幫我超B-搞到第4已經搞到馬主十分不滿 佢都同馬主贏返次補補數將功補過 加上蔡明紹今年不斷贏冷門馬 反映雷超絕有可能係蔡明紹下一隻會爆冷跑出既馬 仲有雷超老豆本身跑開一哩同中距離 老母又試過1600上名 足以證明雷超係一隻一哩馬 有齊咁多有利因素 小朋友準備拎定雷超慶祝了 而作為馬迷既你見到咁既賠率 唔重注雷超真係不如打自己兩把啦
星二快勝：次次得個近字扮曬有料 繼續呃人錢啦
寶正寶：成日講到有機但未贏過 俾西拉都係注定幫手揹飛
風采：季初俾潘狗打爆左 仲拎得出黎跑真係要還神
勝利威：表現明顯回落啦 扣下分先講啦
聚歡笑：贏個兩次都係垃圾馬就唔好拎出黎同人講啦
豐盛人生：三場夾埋輸成四十個馬位就唔好出黎搞笑啦
識飛：贏個兩場五班咁大把 仲要靠淨係識騎五班既西拉 依家四班俾第二個騎都唔洗睇啦
當旺財：X旺財系列有邊隻唔係五班馬呀
威震天：場場冇表現都有飛 G支呢隻準五班馬揹飛

心水：
霤超>F

永遠支持霍清
Gun

霍利時專業分析
第 2 場 - 毓秀讓賽
2017年2月15日,星期三, 跑馬地, 19:45
草地, "C" 賽道, 1650米, 好地
獎金: $840,000, 評分:60-40, 第四班
君悅灣：俾杜利萊騎2檔都變到啤酒園同觀眾give me five啦
領航大師：最佳拍擋潘狗寧願唔騎呢場都唔騎佢 都知道呢場唔洗睇啦
雷超：之前霍廢中係咁亂試路程 垃圾如佢依家先意識到雷超唔係短途馬 所以之前點輸其實都不能作準 上星期日霍利時on99咁幫我超B-搞到第4已經搞到馬主十分不滿 佢都同馬主贏返次補補數將功補過 加上蔡明紹今年不斷贏冷門馬 反映雷超絕有可能係蔡明紹下一隻會爆冷跑出既馬 仲有雷超老豆本身跑開一哩同中距離 老母又試過1600上名 足以證明雷超係一隻一哩馬 有齊咁多有利因素 小朋友準備拎定雷超慶祝了 而作為馬迷既你見到咁既賠率 唔重注雷超真係不如打自己兩把啦
星二快勝：次次得個近字扮曬有料 繼續呃人錢啦
寶正寶：成日講到有機但未贏過 俾西拉都係注定幫手揹飛
風采：季初俾潘狗打爆左 仲拎得出黎跑真係要還神
勝利威：表現明顯回落啦 扣下分先講啦
聚歡笑：贏個兩次都係垃圾馬就唔好拎出黎同人講啦
豐盛人生：三場夾埋輸成四十個馬位就唔好出黎搞笑啦
識飛：贏個兩場五班咁大把 仲要靠淨係識騎五班既西拉 依家四班俾第二個騎都唔洗睇啦
當旺財：X旺財系列有邊隻唔係五班馬呀
威震天：場場冇表現都有飛 G支呢隻準五班馬揹飛

心水：
雷超>F

Gun
霍清好波

唔講咁多 霍清好波

海翡翠 一放到底！

霍利時專業分析
第 8 場 - 成和讓賽
2017年2月15日,星期三, 跑馬地, 22:50
草地, "C" 賽道, 1800米, 好地
獎金: $1,235,000, 評分:80-60, 第三班
閃電王：上次祈普敦妹下妹下搞到我閃明明可以爆大冷贏得變到只得第五 相反人地超有利就個場好果斷咁發力咁贏完仲要呃埋場G3 收到風祈普敦覺得自己真係柒到要縮返入老母個西到 今次難得可能騎返我閃 當然想贏返場負荊請罪 然後跑上G3報返輸俾超有利之恥 另一方面大告都好耐冇馬贏 當然想贏返場擦靚招牌再串柒霍利時有幾廢 加上我閃曾經贏過應屆打比第六小米周 可見係呢場入面級數超班 小朋友不單拎左雷超公又準備埋閃電王McQueen公仔 都知道佢地已經慶祝定一晚拉兩次頭馬 見到咁既賠率 做人做狗自己決定啦
海利多：邊有咁多機會俾你中段發力贏馬呀 諗下好啦
傾心星：贏下埸泥地就吹到可以又贏 十三少粉既錢真係易呃
小島怡情：老豆老母都係短途馬 仲買佢真係當小賭怡情好啦
精算博奕：擺個西拉上去又吸飛 黑B次次咁熱次次都冇 我代馬會多謝你班廢老呀
原居盟友：吹到幾勁都好潘狗咪又拉彎隻馬
幸福一生：傷到六歲先跑到 跑到返終點冇事都當你贏
英明神駒：余家出品 必屬水魚
非常堅：今季表現回落了 扣下分先啦
奇妙星光：垃圾馬次次輸一條街 跑出要搵icac啦
情趣：咁辛苦先贏一場四班 霍廢中想贏三班真係發下夢好啦
雄心速龍：掛住雄心個名招搖撞騙 四班見啦

心水
閃電王>F

好易塞車

屌你老尾，隻唐狗又出黎吠
加州議長佢贏泥千二個場一野拎尻左條欄放返黎贏，一步都唔撚蝕，咁都唔賺你同我講下乜撚野係賺

唔好擾亂d新手啦屌

你靜啦傻閪 你識閪馬咩

入返你老母隻西度啦

下 我隻議長一檔 我部賺到笑 一鞭不打 屌打嫡愛佬喎？ 你識馬？

你睇返賽事段影片，1月18全泥夜，8場加州議長佢一步不蝕拎住條欄贏，咁你睇下嫡愛寶走咩位
佢排左一檔唔係賺，咁係咩
唔係識唔識馬，你解釋下佢有無走一段多餘既腳程去望空

轉彎拉岀有塞？ 級數就係級數

睇片啦7頭

都係個句 西車贏議長唔遠 議長形勢好輕鬆贏嫡愛佬 咁嫡愛佬係呢個班都超曬 同場馬有無其他根據
同議長個場 大家13幾磅 拋開曬 自己諗啦

方sir 單打獨鬥 賽績優秀

識買了

講太多又吸曬伸手黨

幾好分 上場我都忍唔到手買左p

李詩韻熱過嫡愛寶

星期三又係吹奏精算系嘅時候

我Paul 今日2win

包裝騎士晒左力跑多兩三場無謂野
都唔知仲跑唔跑得番

正路一定係去騎士
但係2隻都唔睇

我反而中意鬥士

有啲馬目標所在 又要交代又要爭取下分數保住個第一

第二場睇左咁內唔識睇啊
包大師有無高見

上面有第二場詳細分析

識飛 呢個認真講

可唔可以唔係吹奏雷超系列

柏寶，騙財的不了。

今晚係度睇

真心講句 第二場真係弱組黎
今次我吹雷超都係搏佢爆冷
雷超呢場都輸好遠我都唔敢再吹住

尾場英明神驅

二場買呢個路程有贏過既馬就夠

第二場根本亂葬崗黎
總有一隻先過終點咁解

緊係買我同我c fu個隻季內兩win 馬

咁大聲
想哭了

我刨左好耐推薦大家買一隻馬
星期四開估 好想快啲星期日

請支持小弟Ben 蘇狄雄 我今日夫卜

我細細過就睇你，迷上你
好德煌，人緣好馬，高點，貝利高，勁飛馳

你兩師徒今日好多馬

太陽旺旺

旺

怪獸家長, 火紅人同祥勝駿駒，師傅都無比我跑
少好馬支持，我兩個幾月未破悶局了😞

尾場小島怡情反底

Gun

唔好咁大聲

完

今晚聚歡笑真係天時地理有曬

又咁大聲

愛駒有5.0
好正

方仔究竟諗乜野
幫隻馬報1010百萬挑戰 今晚最後都唔推隻勝利名星跑多次?
越影又係 無啦啦跑場田草1000? 仲要拉住打鞭
會唔會又做鬼鼠野

今日all in你兩師徒呀 醒定

報錯名呀

方仔on9架
谷草王真係笑死人

其實百萬挑戰盃不用報名，只要跑谷草三班或以上既路程就自動報名

危險仲要唔要好

唔好意思

海利多14倍

長知識了

你家族出馬未
係咪唔爆得你係團體馬成員

嘩 我肥隻初谷12檔 2.2w
淫撚到

今晚如果開賽績派就fatfat

巴打們有無刨馬貼士 賭左就快2年都係亂買 你地平時點刨

跟會然大唐

跟哂當家就贏

最後三百入面勇少爺 外面橙衫嫡愛寶，中間開心有你
哎呀，順勢寶入直路順勢收停左，柏寶又望腳

鬥到最後五十嫡愛寶走甩左三個身位，都贏梗呢場賽事

無懼大外檔 轉彎蝕位 三班都留唔住

至於上仗贏得董事盃的「喜蓮獎星」，外間有指牠會出爭下月尾的杜拜草地大賽，但大摩昨晨透露，「喜蓮獎星」季內出外作賽的計畫已擱置︰「馬主胡先生認為馬兒目前應專注於本地大賽，主要目標為冠軍一哩賽。」

只可以虐本地馬

跟曬當家啦

都唔知有幾多分係手
利申：買咗真飛

講笑 其實我無咩所謂 今晚應該唔太賭

原居盟友咩料？有冇識馬既巴打講下隻馬來頭

一班尾二班 三班真係唔洗用力都贏

4.8真係正，一世難求，如果10檔應該3賠
襯d 人未睇講完就算

唔好再講喇

昨晚光明頂個馬主嘉賓主持推介

2.2會唔會太誇張

唔值2.2

上場買左P

個嘉賓主持都話應該有幾倍收番，估唔到俾陶傑講中熱到痴線

我都想知
大熱左勁耐

我又係

去左高登馬po睇 原來都有人講緊

講出黎就預左啦 香港咁多人鐘意跟風

大家唔好發生勁精神事件
記住係嫡愛寶 唔係順勢寶

拖埋雄霸爽歪歪

擺低兩隻
變形金剛
奇撚怪

另外繼續吹奏精算系

嫡愛寶抽得上上籤潮文

同眾師兄唔同路 開心有你

嫡愛寶pq

麥加登

有無手足個連登app唔識自動update個po
要你手動續頁續頁開

勁精神果個巴打仲係唔係度

好似話老豆幫佢禁錯飛

轉彎入直路 前面帶頭仲係精算率然好輕鬆咁放出黎 守住第二位嘅係開心有你 順勢寶內欄塞車無位出 大外檔仲有嫡愛寶殺緊上黎

最後100米 開心有你過左埋邊嘅精算率然 嫡愛寶追到氣咳都追唔到 第一名開心有你

友瑩格巴打

今晚有冇心水

係格巴咩

今晚未必賭到即場 吹奏完兩隻放多隻
當初吹到一出即勝但輸死人既垃圾馬

唔洗吹奏啦 又係霍利時d on9馬

係咪蔡頭騎？

?

係咪邊撚度俊？

可以俾提示你 呢隻同霍利時冇關

2場 4-5-6 有無同路

二場 將軍歡笑啦

風采 後上 阿妹
不了

4000上20000

求幫手

入16000

嫡愛寶有5賠好正

好提議

開跑前會大熱

第1場
1特務飛龍2美麗之友3海之濤5辣辣椒
第2場
2領航大師4星二快勝10識飛5寶正寶
第3場
6變出美麗12喜得福5安荃1神舟小子
第4場
1多多勁驥10盛勢2野孩子11瀟洒兄弟
第5場
2順勢寶7騰龍超影1嫡愛寶6開心有你
跑馬地錦標
8越影5一哥9豈等閒2龍城勇將
第7場
2活力歡騰7包裝騎士1縱橫大地3精氣神
第8場
4小島怡情2海利多5精算博奕6原居盟友

頭場ideabo ok？

想要 拖埋 1 5 好無

唔爭氣 笑左

頭場有冇潘頓同路？

i gun u ok？

創基寶鬥創意寶

想跟你多d

頭場一號膽集氣

same

me is new hand，many big snake here

你連登馬王

標題馬必買

1搭2 3 5 7單T ok？

頭場3 12 有冇同路？

not finish，i am 阿妓，u know that

不了 你轟

煲蛇

唔鍾意杜利萊 唔要6

善者無人搏??

頭場5號8號巴打們點睇
利申：新手跪求巴打比意見

2號膽

gibson

算唔算同路?

頭場潘狗似黎料 隻馬兩次唔夠力衝 縮程可能放得更好

辣辣椒

如果步速快嘅話 8號唔係無機會
利伸 無買

仲要唔騎美麗系 點都要拖埋 海之濤老啦

實快 辣辣椒實快放

HELLO
我返黎了
大家贏多的錢

1000快放 除左poon dog 又走去block人

大逃成功

蔡明紹

唔放 屌佢 海之濤放變左死老馬

大熱q

屌你老母隻1號

1號去左邊？

哇隻3入直路彈甩三個馬位，五班搵你追

創意寶頂到會收多少少囉屌佢

閪頓我屌你老婆
我6號做膽

反雷黨有咩好講 成班垃圾會員 收收皮啦 莫狗騎老馬都贏呀正氣都

西頓今日去馬

屌你老尾又大熱Q 畀狗賭

杜西真係4哥黎

榮恩 好耐無見

低班馬就識贏 奠雷拉

有冇手足今晚入場

唔係掛 今晚又大熱q晚

第4喊出黎唉

去左旅行
原本諗住果邊都早飛買幾場玩下
點知果邊登入唔到馬會APP

好似放慢左 如果快d就開心了

單T$133

等睇雷超圖

唔知係咪唔比佢放 之前外檔都死要搶埋欄放 放到1000米無力

第二場冇隻睇得上眼喎

屌你隻1號 好嬲

4-5-柏寶

重心2，8，12

買左1 5 拖2 3 6 4重

咁我跟你

雷神12檔喎

我都睇1至6
不過我睇雷神👍

跑咩

第一場完全係睇騎師直接就買左雷神搭潘頓

搬頓搞咩呀屌

冷門留意威震天

3-2-5-6

呢場邊隻馬老啦，跟你牙

唔中勿屌
利申：新手賭馬

第二場有冇人有重心啊
岩岩1號唔爭氣，要贏番場

跑馬地 星期三
第2場 連贏及位置Q
1 君悅灣
8 聚歡笑
12 威震天

繼續買一號

風采夠老

第2場一堆垃圾都係屎忽撞棍
是撚但啦

信你

係唔係啊屌

睇頭場形勢好似幾利隻1

臨場鍾意5-8-10

10個身好脹

第二場 1拖2.8.12

巴打見到你，好靚仔

識隊？

勿相認

濕曬隻4

公爵
好有公爵味

隔離台話2 4冇水

屌好多人睇到我
仆街
冇剪頭髮頹look入場

想揀既馬都熱到

btw雷超好多屎痾

變形金剛

2 4 8 10 三重

聚歡笑 P 重心
5-6-8-12 QPQ

1 12

高蛇

識飛

跟左

真係12812 中撚曬

搞咩春 識飛唔識飛

寶正寶留都輸七成，好彩1膽

12-1-8-2

威震天究竟跑第一定第四？

12 1 8 2

拎左雷神膽拖左1,8,12

一

羅理雅又第4

有冇跟？

中8+12

柏寶呢排做乜鳩啊

Thx

正氣拉大熱門呢 我all in左架

姓蘇都係仆街黎 雄哥 轉去啤酒園丫不如

我跟左2,8,12

自

秦哥 多謝

腦魔巴勁呀

話撚左雷神12檔

買左識飛膽

下場係咩

跑 12-1-8-2

奧b

羅理雅食屎啦

多謝巴打隻12

如果1贏埋就好

又話跟

場場買正氣拉包你上樓

執翻條連贏，好彩

佢真名叫短鳩

跟哂但用識飛膽

位置中2注多謝巴打啊

邊度係決定留嚟跑呀, 一出閘就開晒鞭啦隻寶正寶

屌哂你地兩個屎忽

呢場隻賓周仔點睇
降左班

3場5搭11 點睇

安荃啦 信人好過
以後拎Q膽

買咗辣得很

快啦 等唔切

咁你就唔得了

你雷神fans ?

腦魔老母，三場點睇

有人墮馬???

我去完洗手間見佢係後面，睇唔到前面，唔好勞氣巴打

第一場無買雷西

杜利萊

巴打點睇賓周仔

想博阿妹大放抽到水，會唔會好不智

杜利來

潘狗贏到呢隻都仲有機騎王

屌 原來我想買位置Q買撚左位置
收少左幾十蚊
用電腦買真係成撚日中伏

唔會

勁

難怪見Michael

唔怪得淨話睇慢鏡衝完終點 君悅灣個騎師好似即刻坐低咗咁

應該係馬鞍問題

今場想買你

啊妹大放會比人屌
雷神快放冇人屌

一齊

有無重心

r3 4 5 6 11手足們點睇？

因為阿妹大放十次先抽到一兩次水，雷神快放十次win一半

仲有搭埋中藥 拉馬師果隻

根本有的場次就要玩大逃
的人9屌

想all in 你

4

後備補上 無得輸

兩師徒上場win唔到今場上啦喂

R3 3拖1.4.5.6試下

屌 麥加登贏埋 又訓左

仲有一隻

5-6 位置q

我有p yea

R3 6w

求水

4-5qqp

嘉應之友😑😑

變出美麗w

3.1.4.5.6

重飛到

6號熱到啊

買左😂

5好定11

跟快步速都有第3 叻仔

買曬

神舟小子 P
1-2-8-12 QPQ

想搵一隻全餐

11

上呀

個個都好似唔同心水

糽燈亮起

上呀6號

讓20磅好吸引

4 6

單t 456 $10k

諗唔到腳 直接wp

炒撚左車

中

安荃第唔第3到？
買左4-5-11

第3係2號

中曬

屌 潘頓

炒左好似

巴沈組合真係不得了

巴神跑得幾好
仲幫埋啊妹果隻

原來中

多謝大家

11,4,2,5

嘩 巴度未入彎前個下後上

😂😂唉

阿妹 好感動

潘狗

Sor
原來炒左

準 兩隻w

wp
中埋Q

巴度未到第5場就黎

潘狗塞到衝唔到 😭😭

炒車

多謝旌巴

Wa 多謝公爵

4+11派$283 ?

豬300了 想死

15-02-2017
20:12 跑馬地
星期三 連贏位置Ｑ 3 場 4 辣得很 + 5 安荃 $30

$60.00
4487 15-02-2017
20:13 跑馬地
星期三 獨贏 3 場 4 辣得很 + 5 安荃 $10

$20.00
4490 15-02-2017
20:15 跑馬地
星期三 四重彩 複式
3 場 2 嘉應之友 + 4 辣得很 +
5 安荃 + 6 變出美麗 $2

$48.00
屌你

Qp283
Q1201

巴度冷馬勁到

有無人all in 我

900米發力

阿拉都唔買

開頭留後，再踩油以為佢亂黎

原來發緊功

不過遠廿磅，仲有氣都正路

最好笑係叫咗人買，但自己冇買

牙拉令我中四重彩 不過我冇買頭2同11

個下真係估佢唔到

11w

fuck you 潘狗

今日追巴度！
仲有幾隻機會馬

潘狗炒車

第4場點追好？

下場唔買放頭了，個個見大利放頭搶到仆街

其實隻馬好勁

四場買咩？求心水

11得返5倍…

事後上水果d搏乜撚野

好耐都未中
終於中返次位置Q

R4 樂壇人瑞

四連環 1，7，10，11
不過隻11由15倍落到5倍幾，大船啟航

me2

巴打有料唔洗周圍唱嘅，我就是你fans

拖腎同DODO姐

巴度果隻14變5.5

今場阿拉
黃金一檔呀 賀腎成手馬
大注W

我買q位置q
都中到

2 3 11 12有無同路

有 一模一樣

今場似祈普敦有份
不過今場又有巴沈組合

野孩子做膽，諗唔到腳

巴打點買法？位置Q?

隻3號 好似都有得諗

連贏位置q 唔拖膽

最後二分鐘先落飛

盛勢 神經馬 有無人仲敢要？

巴打點睇叫雞健康

覺得呢隻天才馬黎
但好冷

你咁有信心

唔夠錢跟

牙妹放頭is gd

四重彩既話會拖
但q位置q就唔會諗

容啲馬唔太洗諗飛數
野孩子隔完沙

10蚊注都係百2

頭先4 11係度問過又係group講過但無買嬲呀

辣得很唔放都有p

120蚊都無

證明同場好水

你知我意 p

差8蚊

瀟灑兄弟 我有買

窮到仆街呀

3 7
諗緊要唔要4

2膽先

連贏位置Ｑ 4 場 2 野孩子 + 3 叫關健康 +
11 瀟洒兄弟 + 12 紅褲精神 $10

$120.00

四重彩 複式
4 場 2 野孩子 + 3 叫關健康 +
11 瀟洒兄弟 + 12 紅褲精神 $1

$24.00

道巴之前又話戒馬

子健要野孩子 mola mola

冇人要 5

諗緊

健康好似搞得翻，有注碼拖埋

第2場跟腦魔買左50蚊有本先玩

2拖3.10.11.12

無人要5？

3-->2,5,11,12

1 6

重call啦
喜喜寶

腎CALL錯左喜喜寶

紅褲

屌 野孩子第四

牙妹又放唔出

韋達

叫關健康

1200蚊

又跑熱。好撚悶

紅褲又全3疊

野孩子第4

今日係香港咩 好旺咼

子賤條撚樣要左咩一定要飛

屌買唔切

唔洗膽心我

喜俊寶你收檔啦
乜野一出即勝格呀 五班馬扮高班馬

巴打有冇買

神奇之旅要開始了

開咩

梁家俊轉灣搞咩撚野啊

妙感 李寶利 騎得幾勁

屌 閪拉最後直路閘撚左啊妹 搞到佢拉停咁濟

屌 中得隻叫G健康

今日啦屎

R5 1-6
R7 3-5
2x3

牙妹隻隻馬搶口點搞

跟貧巴起左機

7 3 6 2

四連環 兩膽 拖腳

如果得一隻膽入頭4 另一隻膽冇 有冇錢收？

Same

第五場都唔知玩唔玩好

冇，膽要全入頭4

琴晚自己d飛全輸，得中貧巴重心富咸5球串周三win反cup小小

R5 9 好似唔錯

讓人泊車 自己唔比多兩步

道巴冇中哈德？

PQ 野孩子膽

無

反雷既同志加油呀

道巴

放唔出點都豬

馬克羅斯又係蔡頭

嫡愛寶集氣區

各位巴打有咩心水咁

隻膽又第4

上次閃到咁
但會照追佢p

屌你老味

真係屌佢老母佢上多兩步中注位置q都好

睇住佢特登唔頂隻大熱

過關死左疤同積無單頭

1 4 6 8

我見到大直路佢煞制

1 8 9

留意返佢起步推多兩步就埋左欄啦

心痛了

賤種

今場唔反了

佢望左咁耐
好心埋欄先啦

呢場巧難搞，勿大注

R6仲難玩

重有r7,8

1 8 9 gogogo

R5。1-6 集氣

牙妹又放唔到我jump了

唔係造假知道內欄個位一定係7，點會未入過Q都落到17$ 跟住有Q既3 12檔都埋撚到 平時快開既1 3今場特登留住

嫡愛寶 勇少爺

1 5 6

重點3 7Q又係落撚到傻

野孩子一出閘最快 之後捉住

馬克羅斯個戰意加5.7倍p真係呢

3,4,5

呀妹隻1放唔出就騎都唔騎

買條 1-6-9 QQP 睇馬算 唔諗其他

嫡愛寶win

9try 4 9

嫡愛寶無4賠好慘

1號w唔到

P都唔穩 大家睇路

嫡愛佬大船已開 未上船嘅巴打們 請把握時間

飛都貼埋，上咗了

亂買 5-7-11

豬撚死我

勞力士無止境

馬克羅斯

嫡愛寶！

加油

有無人買左我

神拉

上

Gogogo

大熱q 我都制嫁

爭1步
愛你牙妹

我拉

追到了 屌揾十三教馬啦

笑撚死我 成班唔撚識馬既吹奏嫡愛寶 講撚左p都無 笑撚死我 輸撚死未呀

爆爆爆

乜撚野包裝柒頭 當家傻鳩 幫我含柒啦

唔中腳

屌老母真係陀飛輪

嫡愛寶估到無 但估唔到開心有你都無😭

屌你牙妹 唔買你果陣就出來 搞死埋隻開心有你

輸哂仆街雷潘兩個仆街死全家

2340Q

精算好波

小好放頭真係好吸引

肯贏未

嬲

羅斯又閃左1下

禾條q牙

馬克羅斯 精算率然

輝哥飛起阿妹正笨柒 陣間仲有多隻包裝騎士輸

阿妹

哈哈哈😂😂😂加洲一步不蝕 嫡愛寶都追到入q 用呢d黎度馬你就食屎啦😂😂😂😂😂

睇中9 見呀妹騎飛咗

今晚場場中哂3隻腳唔中膽

跑咩？

好彩對牙妹嘅感情深厚

咁撚叻 買左比華利山未

阿妹放頭馬真係正，死都同你咬住

傻鳩

巴打一定成日中 成日都見你串柒柒咁

見撚到佢講野都燥撚底

買撚埋你老母成晚啦 200蚊全套呀😂😂😂😂

場場都有追 隻隻都無 無渣膽就win埋

華人騎師包辦頭三

屌中番條q 啦

睇黎跑完呢場個post會好靜

幾時派錢
如果係你 我唔介意睇你貼飛

巴打冇謂同on9嘈

多謝你咁有心陪佢 你老母做雞果陣都唔知比幾多個人輪
你搵番老豆未 會唔會係馬撚屌出黎？

最後一槍 8p

apps 賽事重温無野睇

女人嘛

位置中2個 fat fat

( Show Blocked User - 門關起的一剎🚬 )

冇買呢場都嫌你煩 大家賭下馬都係想贏下錢輕鬆下
係到說三道四都唔知搏乜

買邊隻馬洗唔撚洗你老母批准啊，每個人有投注自由，中唔中關你撚事咩，我鍾意買咩就買咩，輸左要你揹飛啊宜家？

得閒再入黎睇下有咩笑話睇 記得跟足人地貼士

呢到有無人買中q岩岩個場

霍清ho ball

跑多10米中

Amabobo

其實大家有唔同意見係無咩問題，你覺得人地提出論點有問題，你咪攞你自己理據去駁人，點解要惡言相向呢？

串唔係問題，但你起碼話比人聽你自己理據呀（可能你有講，我無追曬post）

反雷尚未成功 會員仍需努力

翡翠紅星做咩要飛起啊妹
佢騎4次3WIN1Q喎
今場P都冇啦

我想要呢隻 要唔要得過

12檔唔知殺唔殺到埋去

小學生咩

點解冷到咁

子賤做咩咁落力吹奏D馬
岩岩順勢寶 宜家英勇大師

殺到 應該有二疊係3 4位跑

唔明有咩好嘈

點都拖埋隻亞馬寶寶

屌完全同意
之前馬主仲邀埋呀妹開哂party咁
上場又唔係跑得差
睇唔透做咩換左人
隻馬用其他騎師都好似唔係好夾
仲要用梁家俊跑放頭

5-8-11-12

馬一定夠速上到
但梁家俊唔知肯唔肯頂住
其實上場都係輸海翡翠
唔明點解換人
用啊妹起碼都頂死其他先

我自己估渣，始終上面有班級際馬，上黎依個班尚未有太多證明

淨係識屌
咁撚識馬 唔見你比料定你直接派錢呀

巴度 $20wp支持下

永旺年年win 訓身

紅黑直間

屌 伏左比條撚屌呃到存在感

1 5 7 11

5-7-10-12

馬上面果個呢排好唔得

做主持責任嚟

仆街 我都中左伏

呢排見到佢即飛 不過呢隻有78倍有本我拖埋

拉姑呢隻都重飛

5 7 8 11

博龍城勇將, 博佢唔同班

痴鳩線

越影

gun

1 5 7 11成日同你同路你然緊幾多

今日豬好多啊，求追數馬

繼續追影

1號

買12拖2,4

豈等閒感情飛

馬膽要左一哥，本身諗住依場有幾快步速
雖然今日偏差咁樣，照要

莫雷拉係雞係公廁

然緊小小

好多馬鬥搶

貼欄揹佢返黎

幾多k？

阿拉

12 5 8

鬼唔望出閘唔夠快

追我巴

試下隻寶寶

1

1，2，8，12

翡翠紅星

8

想問跑咩

垃圾梁家俊

嘩，chur到成隻龜頭咁

傻系俊

有得影

田雞博到

唉...隻一哥被人阻完100先望空

好地地用呀妹咪算
轉個梁家俊唔知做乜

12可能影輸喎

見到柏寶咁積極我都嚇一嚇

我都係

8定11呢?
依場真係好近

羅仔

12-8 , 1 5

8好似贏個鼻

平頭

並頭

同問

頂住人條Q
拉叔

8p 中咗？

哇，田雞想攬莫雷拉落黎呀

田狗開心到

嚇死寶寶 買左8w

屌一哥第四

屌 一哥

中埋w

中喎
8 11 平頭

越影 每次都中

吊，俾隻一哥我呀，我條單T呀

自膠

田雞搏馬真係好勁

今晚好難賭呀屌

話說有冇人睇到蘇輝點跑頭先果場

多謝各位粉絲

中左兩場阿妹，追埋以場，會否不智

係

繼續

唔放頭唔要

炒飯哥今晚又呃人感情
心很痛

騎士

第9場求巴打放重心

豬緊10k
諗住一鋪5k番生

買放頭同內檔啦

好健康都可以放既

沈集成包q好嗎

一野跌到最尾

同求
呢排豬波豬馬豬麻雀1000

2 6 7 9

7 8 11

跟

啲獎點分

買左800海xx 贏40

邊個重炮標題馬

all in 活力歡騰

射緊騎士，唔好啦

咦,睇錯騎士鬥士

呢場多馬擺前
睇定的先啦

要鬥士定騎士好

貓唔好傷心

我標題孖寶

屌 50allin海翡翠 派番52.5

巴度搭雷神 翻身睇呢獲

自已買左其他騎師居然唔撐田泰仔,,死追史卓豐
輸直了

包裝箭士 p

風B HOW ARE YOU

呢場同第5場好似

7-8-10-11

騎？

巴打係咪有信心？

我allin5000追

一對咸成既馬

好似幾利今場

2 3 6 9

屌你老母 變出美麗同佢真係唔夾 唔撚係已經叫六寶 依場 2 4 5 6 11 下場6 12
係中返少少精算 無咁嬲

No 我小注叫下only

巴打潘頓今場入到p？

買波好過啦 5k

買返D路程家

雷拉

Agger

唔好諗住allin買冷啦，我買50蚊連贏位置q都係600咋

邊位巴打6-9

變出美麗 變你老母咩 變走我兩次六寶

拜？

7 8

1,3,6,7
有無同跑

變出美麗真係

美麗系斷我三寶 鉅星

雲族是無辜的

9難的

咁6號5000
唔追我真係仆街喇

All in 拜人讓球［-1-/1.5］
1比0最多未走 唔洗豬曬

金滙龍華
睇落幾好分

屌你老母 海翡翠p派多過w

寧願買歐聯仲好啦

閒錢先賭啦

點解6 9熱過3 9咁多

豬緊1萬喇

馬仔咁大注好唔抵

琴日都有人咁諗疤

一陣輸15k 為乜

屎健金匯龍華

慢慢黎啦 我上星期100 今個星期都2000啦 玩波
唔急得 一急就豬

post2

1001

咁又唔同 尋日疤客